周梓樂死因研訊︱市民目睹梓樂趴在地上 似曾經嘗試撐起上身

【蘋果日報】科技大學男生周梓樂死因庭第6天續審，傳召上周向家屬提供新資料的市民，他指得悉有人受傷前往察看，見梓樂頭部向下貼地，雙手放在腰間至胸口位置。證人演繹該動作為梓樂曾經嘗試撐起上身離開現場，動作有如掌上壓。梓樂另輕微屈膝，但不是像青蛙般撐開雙腿，雙膝靠近，他形容梓樂雙腿也看似曾想撐起身體。（全文）

#20201123新聞

如果果陣班狗無妨礙救援

琴日係彥霖妹妹走咗14個月

死黑警殺人填命呀屌你老母

平安真係好難

我真係好撚鍾意香港呀！！

push

推啊

黑警冇人性

周爸爸留畀梓樂嘅字

睇返都好心痛

證人自己要小心

要幫周手足講真相出嚟

推

好掛住佢，即時想像到當時畫面，佢係爭扎生存活下去

尋晚尚十幾架狗車係祭壇兇人

祝願黑警家破人亡

希望目擊者真係拎勇氣出黎
見到社會而家咁多不公既事
而家大家想要既只係簡簡單單既真相
公義同人命黎架屌
如果仲要係班仆街造成既
而家正正比左一個渠道去一野踢爆班撚屌

而且出左名, 人地就搞你唔到
目擊者如果無浦頭 無鏡頭望住 而又暗亞底放風, 就肯定比班仆街搞

梓樂

其實係咪個段時間心理壓力太大所以想跳樓自殺咋

擔心自己會俾人拖出黎打靶好過啦賤種毛

其實你老母係唔係比狗屌完先生左你隻畜生迫住上網搵果三毛先夠比你老母筆cancer 錢

好撚好笑？屌你老母

所以黑警阻人救援就嚟合理？

好好笑？

我屌你老母

Push

冚家剷 你老母被狗屌先生到你呢d人渣賤種出來

班狗一定有阻住救護救梓樂

睇怕你都係就死先咁諗
祝你早日落地獄 快啲無壓力

班狗阻礙救援 同殺人無分別

你老母畜牲賤種狗

最黃金嗰幾分鐘
死黑警 殺人要填命

講咗成年

出咗名一樣可以搞

咁係咪就唔可以講?咁大家一齊收聲做順民囉屌你老母

你老母被邊位恩客唔俾錢中出生你出嚟

講又做唔到
9up打飛機開心圍爐既行埋一邊啦

俾少少誠意呀

已經受重傷
內出血
嚴重骨折
還要呈強
勉強離開
就係呢下出事
唔係可能保住性命

五毛唔使覆，block晒就得

今日有73單武肺確診

【抵制偽人任務@22 Nov】
1️⃣ 張曦雯 x Geneoo (Neo Derm)

2️⃣ 湯洛雯 x evvus (Neo Derm)
[女事主懷疑就係參加咗湯洛雯宣傳嘅Ultherapy療程出事]

3️⃣ 麥美恩 x reenex (Neo Derm)
[本身用緊麥美恩，而家轉咗Ali，所以派唔派嬲自行判斷]

😡1.派嬲 💬2.留言 🙅🏻♀3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

廣告界朋友同我哋講，原來TVB對親生仔女(經理人合約)嘅抽成係非常狼死，狠嘅話分分鐘會食一半，意思係好似張曦雯、麥美恩呢啲當紅親生女，對於TVB嚟講就係識生金蛋嘅雞，咁又點可能唔抵制佢呢？

Geneoo、Evvus、reenex同屬於Neo Derm旗下，Evvus喺幾個月前發生過美容醫療事故，有個女仔洗咗3.3萬做拉皮療程，懷疑有關儀器能量過高，頸部即日現水泡，翌早變成一個長約3厘米的燒傷傷口，事發至今5個月仍留有疤痕。Neo Derm本身應承肯賠錢，但事後又反口。

💛 替代建議：新時代消費地圖>服務>美容及理髮

Neo Derm醫療事故
————————————————————————
【‼TVB 廣告商名單‼】
👈🏻

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

屌你老母你全家生撚咗你個傻閪弱智仔壓力太大就自殺死

佢直到最後一刻都無放棄

黑警殺人

一離開法庭就即捉再告暴動

RIP

z

［文字直播］ 黃之鋒、周庭及林朗彥，承認煽惑未經批准集結等控罪，法庭裁定罪名成立

咁多路唔行，自己仆落去，怪得人咩

嘗試撐起身⋯諗起都好心噏，明明大好人生俾班爛鳩毅進仔同極權害死

好明顯殺人兇手係黑警

求見到事發嘅你幫幫手

黑警殺人填命

殺人兇手

死黑警唔做嘢又唔畀救護做嘢

咁你屋企生到你呢啲垃圾一定全部都壓力好大自殺死晒

殘種狗賠命

你日日俾人屌老母咪照樣咁出post

好型咁側面跨欄
都有同樣效果

屌你老母 你全家食屎大

推呀

殺人政權

一樓跌落黎點會即刻死 一定係延遲左救援先搞到咁 仆街死黑警屌你老母

他是被香港警察殺死的

立法會區議員一樣比人搞

推爆佢

即係有知覺先跌落去 明曬

咁多人問候你老母 你大唔大壓力啊 你唔死正契弟

你側面跨，就算仆街，唔係腳到地，都會識用手去支撐
所以咪話可能係跌之前有機會已經唔清醒

張相很清楚,梓樂穿的是窄短褲,而非鬆身及膝短褲.
呈堂的CCTV,裡頭出現的年青人,怎可能是梓樂呢?
庭上的Yes or No 答問.很難叫梓樂父親說<不是>的.
但相信很多香港人都存有疑問.

【Now新聞台】科大學生周梓樂死因研訊繼續，有目睹周梓樂墮樓後情況的市民出庭作供。

市民蒙先生早前聽到周梓樂父親呼籲後，主動聯絡出庭作供。

他提到當晚因為避催淚彈，走到尚德停車場打算離開。在凌晨1時03至05分，他在二樓見到倒地的周梓樂，身邊不見有其他人，大約一分鐘後，約三名消防員到場。他留意到周梓樂在地上，微屈膝、雙手在腰間位置，感覺周梓樂本來是想撐起身，於是拍下現場照片。

他稱有一批防暴警員到場，有人態度兇狠地衝前質問他們「甚麼事」，他當時回答「救人先」，之後該幾名上前的警員被同袍拍膊頭帶離現場。直至1時29分，救護員才到達。

Now唔貼source了

#西九龍裁判法院第三庭
#王詩麗裁判官
#0621灣仔 #答辯

D1:黃之鋒
D2:林朗彥
D3:周庭

控罪：
(1)煽惑他人明知而參與未經批准集結
(2)組織未經批准集結
(3)明知而參與未經批准集結

——————

辯方要求答辯，控方不反對

控罪(1)：D1黃之鋒、D2林朗彥 認罪🛑；D3周庭 早前已認罪🛑
控罪(2)：D1黃之鋒 認罪🛑
控罪(3)：D1黃之鋒 認罪🛑；D3周庭 早前已認罪🛑

就D1面對之控罪(3)，控方不提證供起訴🌟

控方要求修訂控罪(3)錯字獲准

控方共有41個證人，控方宣讀案情及部分證人證供
D1及D2承認同意案情

📌控方播放控罪(1)附件影片片段
（一）顯示添美道被封鎖過程及群眾前往警總（有線新聞）
（二）顯示D1及D2使用大聲公，呼籲金鐘集結群眾前往及包圍警總，沿途高叫包圍警總口號（大紀元）
（八）顯示警總行車入口被堵塞（女警長手機拍攝片段）
（卅五）顯示D1於現場出現並持咪講話（警總外閉路電視片段）

📌控方播放控罪(2)附件影片片段
（一）顯示D1於警總使用大聲公片段（有線新聞）
（六）顯示D1及D3出現警總正門，使用大聲公以包圍手段逼使警務處處長撤回暴動控罪及表達不滿（TVB新聞）
（十五）顯示D1使用大聲公要求群眾堵塞所有警總行車線（不知名新聞片段）
（十二）顯示D1於警總使用大聲公，不斷帶領呼叫口號，呼籲盧偉聰出現對話，呼籲更多群眾前來（NOW新聞）
（二十）顯示D1於正門外使用大聲公，與警方談判員一度對話，後者及後離去，D1繼續使用大聲公帶領群眾表達訴求、高叫口號；警方談判員於警總閣樓使用大聲公呼籲群眾讓出道路予緊急車輛，及後D1使用大聲公反駁、繼續叫口號（TMHK）
（卅九）顯示D1於警總正門外使用大聲公給予聚集群眾指引，帶領呼叫口號，並提示群眾注意人身安全，同時重申包圍警總之訴求（警方片段）

——————

由於辯方駱應淦大律師表示身體不適
休庭15分鐘

——————

再開庭

📌控方繼續播放控罪(2)附件影片片段
（十七）D1於警總外受訪，表示行動為群眾自發，正面回應其在行動中角色，表示會陪同群眾重申訴求（RTHK）
（廿三）顯示晚上D1使用大聲公與群眾對話，討論投票與行動後續去留，另有人在警總牆上塗鴉（香港01）
（卅九）顯示D1於正門外使用大聲公，重申訴求，帶領群眾要求警總開門予議員進入投訴（警方片段）
（五十五）顯示晚上D1與群眾討論投票與行動後續去留，表示要一齊決定是走是留，希望十一點半進行舉手投票（RTHK）
顯示D1於晚上時份正門外使用大聲公與戴上頭盔群眾對話（TMHK）

📌控方播放控罪(3)附件影片片段
（八）顯示 D1使用大聲公阻止警方談判員與群眾對話（有線新聞）
（十）顯示D1及D3出現於警總外（TVB新聞）
（十一）小畫面顯示D1於警總外使用大聲公與群眾對話，表示只表示盧偉聰作代表與群眾對話，並帶領口號，大畫面D3於警總外高舉圖片；顯示D1及D3於警總門外談話（不知名片段）＊共播放五段片段，沒有準備時段號碼，但為同一片段不同時間
（十五、二十）顯示D1及D3出現於警總外（不知名片段）
（十六）大量示威者於軍器廠街搬運鐵馬（警方片段）
（卅八）顯示晚上警總門內向外拍攝之畫面，大量戴上黃盔群眾在外群集（警方片段）
顯示D1及D3出現於警總外，D1於警總外使用大聲公及接受訪問（RTHK）

——————

📌求情

D1代表律師介紹其背景，包括政治、學業生涯等成就，並呈上３封求情信，分別來自D1母親、崇真基督教會胡牧師、浸會大學政治及國際關係學系助理教授，對D1評價正面。

D3現年23歲，沒有定罪紀錄，浸會大學政治及國際關係學系畢業，2012年開始政治生涯，2014年開始成為學民思潮發言人，並為眾志創黨黨員其中之一，曾任兩位議員助理。代表律師呈上２封求情信，分別來自浸會大學政治及國際關係學系教授及中學老師，指出D3為人謙虛、熱心、樂於助人。D3將不會再參與香港眾志。

駱應淦大律師指出D1從未叫人扔雞蛋、D3亦沒有持大聲公，法律上有罪，但刑罰上有細分。
呈上葉寶琳案，同為未經批准集結案例，希望法庭參考。

駱大律師向法庭指出有否潛在暴力風險取決於現場群眾情緒，而D1提出投票決定去留有助降温。

D2現職設計師，熱心參與社會事務，曾加入學民思潮及香港眾志，今次只面對一項煽惑他人參與未經批准集結罪，只有８段錄影片段及前10段案情與D2有關，參與程度低，而且未經批准集結比暴動罪輕，今次雖有暴力風險，但不幸中之大幸最終沒有人受傷，希望判處非監禁式刑罰，如社會服務令，但裁判官表示D2在以前同類案件已判處過社會服務令，拒絕再判社會服務令。

控方交還手提電話予D1及D2

案件押後至12月2日判刑
🛑期間還押🛑

💛感謝臨時直播員

唔講咩原因墮樓
阻白車
死十次已經冚家產

兩睇啦 我係香港市民而唔係目擊者
當然想佢講出真相出庭作證

但依家講真相真係會俾人騷擾
唔係個個人都承受到被人搞嘅後果

不過又咁睇 既然都講咗出黎
就一定要去到盡無得再縮
一縮就會小咗人關注目擊者嘅人生安全

你班狗應該好想跳

食屎大？把口咁臭

咁咪俾人知做左啲咩衰野

如果捉證人 應該會有好多人噴火

其實清醒就一定夠時間用手腳卸力
因為我姨丈又係響個倉跌落黎最後本能手腳落地
最後手骨腳骨斷哂好似年幾都未好得哂
因為佢都七張嘢
大佬七十歲人都夠時間反應點解樂仔唔得？
無乜可能。

如果手足嗰日冇封路就好

當日有份阻礙白車進入既黑警同謀殺冇分別

你班手足係黑警?

佢以為好似樓下咁係同一層
點知凌空一踏空
完全無諗過會出事

賤種狗

D一毛多到

咁你又咩高見阿？

任由件事沉，最大得益係邊個？

芒post 狗死全家

2019年11月8日 頭條新聞：第8集
1:45

【再有三名旺角魚革義士判囚兩至三年】

2016年初一旺角騷亂發生至今雖近五年，但港共政權仍對當日的被捕者窮追猛打。再有三名義士被告暴動或縱火等罪成，今日分別被判囚27至36個月。

中共與港共政權全方位打壓港人，無人能獨善其身。身陷黑獄的義人需要大家繼續關注，讓他們知道自己的付出並沒有被遺忘。

唔好信晒藍屍嗰套講法喇

跳唔會果個位啦，跳一層樓真係未必會死，但，佢係黑警掉落去.....

而家唔噴火咩

殺完人點會俾你救